\SetVersePairs{
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Quó}{ni}am prævenísti eum in benedictióni\MediatioVII{bus}{ dul}{cé}[\-di\-nis;] posuísti in cápite eius corónam de \TerminatioVII{au}{ro pu}{rís}\-si\-mo.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Com}[ ]{bên}ção generosa o \MediatioVII{pre}{pa}{ras}[tes;] de ouro puro coroastes \TerminatioVII{su}{a }{fron}te.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{Quó}{ni}am pones eum benedictiónem in \MediatioVII{sǽ}{culum }{sǽ}[\-culi,] lætificábis eum in gáudio ante \TerminatioVII{vul}{tum }{tu}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{Trans}{for}mastes o seu nome \MediatioVII{nu}{ma }{bên}[ção,] e o cobristes de alegria em \TerminatioVII{vos}{sa }{fa}ce.~\Antiphona},
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{Ex}{al}táre, Dómine, in vir\MediatioVII{tú}{te }{tu}[a;] cantábimus et psallémus vir\TerminatioVII{tú}{tes }{tu}as.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{Le}{van}tai-vos com poder, ó \MediatioVII{Se}{nhor }{Deus}[;] e cantaremos celebrando a \TerminatioVII{vos}{sa }{for}ça!~\Antiphona}
}